巴克利我屌你老母呀

死愛狗 收皮啦

愛狗仆街死啦

怪得邊個
自己衝埋去

咁撚狼死